\subsection{Desarrollo}
\subsubsection{El algoritmo}
Con lo primero que nos cruzamos a la hora de hacer resolver el problema del recubrimieto de ejes mediante 'esta heur'istica fue con la funci'on de vecindad. Y luego de pensarlo bien, notamos que un algoritmo de b'usqueda local es principalmente eso, definir una funci'on de vecindad. 'Esto se debe a que la funci'on objetivo del problema es muy sencilla: dadas dos soluciones (recubrimientos de ejes), la mejor ser'a aquella con menor cantidad de nodos. Pero 'esta ten'ia que ser elaborada con ciertos cuidados:

\begin{itemize}
\item Deb'ia permitir que cualquier soluci'on pueda ser alcanzada mediante cualquier otra al aplicar finitas veces la funci'on de vecindad, ya que de no ser as'i pod'iamos caer en no conseguir cierta soluci'on si part'iamos de cierta otra inicial. Y como 'esta podria haber sido la 'optima, la heur'istica no hubiese sido exitosa.
\item No deber'ia devolver una cantidad enorme de vecinas. Y con enorme queremos referirnos a cantidades exponenciales en funci'on de la cantidad de nodos/ejes del grafo. De haber sido as'i, el aplicar la funci'on objetivo a cada una hubiese costado tiempo exponencial, con lo que la heur'istica hubiese perdido su raz'on de existencia que es poseer complejidad polinomial.
\end{itemize}

Con 'esto en mente, la soluci'on que se opt'o fue la siguiente[\footnote{Para una mayor comprensi'on del lector, dirigirse a la secci'on de pseudoc'odigos}]:

Se recibe la soluci'on inicial/anterior $s$ junto con par'ametros de cuantos nodos se sacan de la soluci'on y cu'antos se agregan ($cs$ y $ca$ respectivamente). Primero se prosigue a quitar nodos del recubrimiento actual. Para ello se itera nodo por nodo y, para cada uno, se prosigue de la siguiente forma (supongo que el actual es el $i$-'esimo de la lista): 

\begin{itemize}
\item La primer soluci'on vecina ser'a la de tomar los nodos restantes consecutivos a 'este nodo (es decir, los de las posiciones $i,i+1,i+2,\dots$). 
\item La segunda soluci'on vecina ser'a aquella que incluya al nodo actual, a aquel en 2 posiciones siguientes, 4 posiciones, 6 posiciones, etc. Es decir, se tomar'an los 'indices $i, i+2, i+4,\dots$. Notar que se saltea 1 nodo en la elecci'on, por eso llamamos que aqu'i se eligi'o con un $offset = 1$. 
\item La tercer soluci'on ser'a $i, i+3, i+6, \dots$, es decir con un $offset = 2$.
\end{itemize}

El procedimiento se contin'ua hasta el $offset$ m'as grande posible. Cada posible soluci'on hallada de 'esta forma  es quitada y verificada si es un recubrimiento v'alido. De serlo, se toma como mejor vecino y se devuelve. De no ser asi, se prosigue a insertarle nuevos nodos.

La inserci'on sigue el mismo proceso de selecci'on pero 'esta vez para los nodos restantes que no estaban en el recubrimiento pasado. Se los agrega y se verifica que el resultado sea efectivamente un recubrimiento. De serlo, y como $cs < ca$, entonces se toma como mejor recubrimiento al actual y se devuelve.

Si no se consigue ning'un vecino mejor despu'es de verificar todas las vecindades, se toma a $s$ como la mejor soluci'on alcanzada, y por ende como la soluci'on de la heur'istica.

Notar que ambas funciones, la que lista vecinos y la que elige alguno de ellos, est'an implementadas juntas. 'Esto es para evitar tener que listar todos los vecinos e ir calculando un vecino simplemente cuando se lo necesite.

Como soluci'on inicial se eligi'o una bastante sencilla, con poca \emph{inteligencia} y que devuelve un recubrimiento en la mayor'ia de as veces, grande. Consisti'o en recorrer todos los ejes y verificar si en la solucion a devolver no exist'ia ya alguno de sus nodos. De no ser as'i, se agregaba cualquiera. Notar que 'esta implementaci'on se adapta bien al funcionamiento del algoritmo siguiente ya que al generar una soluci'on con muchos nodos d'a mayor libertad para luego sacar algunos y agregar nuevos. 'Esta fue la soluci'on menos costosa que se nos ocurri'o y la dejamos justamente porque eso es lo que quer'iamos, preferimos dejarle el calculo m'as 'arduo a la b'usqueda local.

M'as all'a de los par'ametros que toma la heur'istica ya mencionados anteriormente, cuantos nodos se sacan y cuantos se agregan para el c'alculo de vecinos, se nos ocurrieron otros m'as de menor importancia:
\begin{itemize}
\item ¿Mezclar la soluci'on antes de buscarle vecinos? Un posible problema con el que nos encontramos fue que una soluci'on esta condenada a elegir siempre los mismos vecinos, todo dependiendo del orden en el cual le fueron agregados los nodos a su lista. Por eso se podr'ia haber implementado este bit que indica si se deb'ia mezclar la lista o no para ofrecer un mayor rango de alcance. Pero 'esto pod'ia generar que a algunas soluciones sea dif'icil de llegar debido a que siempre la mezcla d'a de cierta forma. Adem'as, se implement'o 'esta mezcla y en la pr'actica no causaba mejoras sino que encima, a veces, empeoraba. Por ello se decidi'o no agregar 'este par'ametro. 
\item ¿Utilizar soluci'on golosa? La idea de utilizar la soluci'on ad-hoc descripta m'as arriba nos pareci'o desde el principio, como ya se dijo, bastante adecuada para la mec'anica del algoritmo. Pero tambi'en se nos ocurri'o el utilizar la heur'istica golosa ya desarrollada anteriormente. Se realizaron algunas pruebas pero no fueron satisfactorias. Principalmente, se ejecutaron mayor cantidad de operaciones (lo cual comparando las complejidades te'oricas es de esperar) y los recubrimientos obtenidos no fueron mejores. Por lo tanto, se dej'o como soluci'on inicial la ya mencionada anteriormente\footnote{Para mas informaci'on, dirigirse a la secci'on de resultados.}.
\end{itemize}


\subsubsection{Las pruebas}
Dado que hab'ian varias variables a evaluar en las pruebas, dise'namos un sistema de puntajes que nos permita elegir f'acilmente el mejor par de par'ametros (porcentaje de nodos que agrego y que saco) para el algoritmo as'i luego se utilizaban 'estos para las dem'as pruebas. Decidimos correr todas las posibilidades de par'ametros posibles (cuantos saco de 1 a 100 y cuantos agrego de 0 a cuantos saco) y dar un puntaje a cada par'ametro seg'un el tama'no del recubrimiento que devolvi'o. A los que sacan el m'as chico, 5 puntos. A los segundos 3 y a los terceros 1. Preferimos que sea as'i y no simplemente contando cuantas veces salio primero cada uno porque podr'ia suceder que, por ejemplo, un par salga siempre segundo cuando los dem'as pelean parejo el primer puesto, y es muy probable que en un caso as'i sea mejor el comportamiento del segundo. Adem'as quisimos que los puntajes no est'en tan cerca como asigando 3, 2 y 1 punto a los tres puesto ya que preferimos darle m'as importancia al que llega a ser primero. Por eso distanciamos en 2 puntos los premios.

'Estas pruebas decidimos hacerlas sobre familias de grafos aleatorios, puesto que no quer'iamos ning'un comportamiento particular que pueda favorecer a algun par sin que nosotros pudi'esemos darnos cuenta. Adem'as, puesto que la calidad de la soluci'on es regida principalmente por la cantidad de ejes (ya que cuantos hallan definir'an el tama'no de la soluci'on) m'as que la cantidad de nodos (influyen m'as en la complejidad), decidimos que las pruebas para elegir el mejor par'ametro sea con grafos con una cantidad fija de nodos y la cantidad de ejes, variable.

Una vez obtenido el mejor par de par'ametros, lo consideramos como el mejor para cualquier instancia (a modo de simplificaci'on de las pruebas) dado que se bas'o en grafos aleatorios, por lo que proseguimos a calcular la cantidad de instrucciones que ejecuta y a comparar las diferencias en los recubrimientos que genera en comparaci'on con los del algoritmo exacto (en ambos casos, quisimos estar seguros y generar las pruebas con grafos que var'ien su densidad y luego grafos que var'ien su cantidad de nodos).
